美眾院首次代理遠距投票413:1 通過因新疆問題制裁中國官員

美眾院首次代理遠距投票413:1 通過因新疆問題制裁中國官員

美國眾議院周三（27日）首次進行代理遠距投票，儘管共和黨領袖認為此舉違背200多年眾院慣例，已在周二興訟挑戰合憲性。

這項新體制可由代理人投票，主要由包括眾院議長波洛西在內多位民主黨籍議員推動，他們認為，在不適合旅行的新冠肺炎疫情期間，此一臨時性措施可讓議員全員參與。

眾院27日以413票對1票通過決議案，呼籲就新疆地區少數民族維吾爾人遭遇高壓待遇對中國大陸官員採取制裁，有69張贊成票由代理人投下。

又係果條蛋散

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

個1票係乜水
人民幣香撚到咁？
收咗幾多人民幣黎奶？ 好撚多細菌架喔

又有一票反對

係咪做樣唔會好似支那沒有沒有沒有

睇往績 記得國會有個Libertarian
之前啲法案 佢都係包拗頸投反對

支共今日國安法投票一定係：沒有 沒有 沒有...通過...

條友好似係共和黨
好有原則，唔支持美國干預外國

一日之內可以有幾多件喜事

有冇收錢情報機關應該會查

不過人地真民主有反對意見都好正常

又係個一票

係
佢真真正正貫徹自己嘅value
上面D人唔好郁D就話人奶共

美國幾時查個條撚樣

連登仔係咁

Thomas Massie
上次維吾爾同香港人權都係佢一個nay